「試下」reboot一部uptime過365日既server系咩感覺

爽